{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1670390?place[place_type]=GID&place[gid]=1670390&place[latitude]=35.609626844&place[longitude]=129.4565216338&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 뷰레스트풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。東海 すぐ前の蔚山新築プールビラビューレストプールビラです。 2022年8月にオープンした蔚山新築プールビラで、一軒家の客室でIPTV/WiFiと海の眺めを提供します。 最高級のモルトンブラウンアメニティと一緒にアメニティが提供され、水泳を楽しめるプール(温水/微温水)があります。 駐車場も可能で、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00でご利用いただけます。 一軒家の客室は基準4名、最大8名まで利用できます。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡していただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従うことをお知らせします。 宿内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、大声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで確認が必要であり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合がありますのでお知らせします。 利用者は駐車時間をチェックイン15:00からチェックアウト11:00まででき、一軒家の客室は基準4名、最大8名まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラのオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一軒家の客室は基準4名、最大8名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何度の温度ですか？",
            "answer": "温水/微温水のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "最高級のモルトンブラウンアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従うことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "宿内で魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "プールビラでの大声や無分別な行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、大声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで確認が必要であり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合がありますのでお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 442
    }
}